每日起身我都會同自己講 早晨呀單身狗

底撚死

橙

家下我上世斬左你全家定屌撚過你屎忽窿呀

同路？

入會啦Ching

見到張圖索到陣精腥味

樓主係狗

渣ga

屌你老母

畜生你笑什麼🙈

早晨

單身狗

柒頭

打格酸狗

渣Ga

我屌你老母親節巡遊

你老母係麻友

你無撚用架啦

唔希望手足得到幸福？

早晨呀單身狗